習近平：優先穩就業保民生擴內需 寧夏調研凝望大坑惹熱議

有網民在Twitter上載習近平到賀蘭山東麓的截圖，畫面所見，習近平在荒蕪的土地凝望眼前的一個大坑，似有所領會。網民紛紛留言推估大坑的用途，有人提出「他要跳坑嗎？」。由於畫面構圖不尋常，有網民直指「不祥之兆」、「攝像師可以斃了」，還有網民笑稱：「習要找墓地嗎？」。

習坑爹

坑殺

十四億人咁多 挖大D啦

屈嬸嬸又贏

白起

萬人塚

坑千千萬萬韭菜

乜無人覺得張相好假咩

條友中二病係都要企到好似戲入面d皇帝望住自己個江山再chok個憂國憂民咁撚樣

源頭減廢

條友每次遇到大鑊嘢，就去埋啲窮鄉僻壤

焚書坑儒

亂葬崗黎
埋野用

習坑儒

個窿同角度都好似This is Sparta

消滅貧窮人口

減少失業人口

仆街，我都諗到坑爹

我第一下係諗到佢想埋哂d 窮撚

一野埋晒6億人
第二日進入小康

坑殺大陸無家者,低技術工人
達到消滅貧窮的目標

習白起

低端人口->